今日又多兩隻新股，連埋舊果d, 有無人抽？

大家點部署定全部唔抽？

除左萬成天源全部抽左
利申一手黨

天源真係好炆水，感覺萬成仲好d

駿馬十五十六中，孖展暫時超得少少

天源個新碼頭下年先落成
到時有前景先再買啦

萬成賣bb奶樽上市
但年報盤數都係炆炆地
業務前景同話題性都蟹味十足

駿瑪反而有d野睇下
中國第二大逢合線製造商，港資第一，有自己廠，有自家專利研發
就算佢開8仔牌頭我都覺得可以睇長線
如果唔好彩穿ipo咪止蝕走人低位再撈返

感覺最安心都係千值練

巴打都睇得好仔細，我都係睇人頭旺唔旺，因為而家恒指咁高，PE亦相對較高，咁新上市定價會進取d (較高PE), 我覺得就算有潛質，都等佢回左先長揸，IPO當one night stand算，有食好走

全部都抽咗一手
天源, 萬成主板又細細隻, 有可能有得炒吓, 而碼頭, 奶樽生意本身風險唔太大, 就算跌都唔至於好似D 創業板垃圾股咁大插, 當然策略都係有食好走